8473.hk 彌明生活百貨 討論、派錢及吹水區 (3)

支持

仲玩

好波清

搶個首正評

連燈仔大戰妖魔莊家股

巴打到步未

新post留名跟各位大老學野

巴打 敢作敢做 光明磊落

其實我冇睇串流 借問好似唔見金利風牌？

有可能咩？

陪葬區？

仲有得玩咩 今日走左去炒歐化啦

到左
而家去緊公司食飯

搬返過來

有？

玩完左 朝早有得玩

好想屌

下下比你睇到金利豐牌傻鳩都識跟/避

而家個市咁進取好多隻都有得玩既

驚閪咩
怕死就唔會炒莊家股啦

多謝
股市裏面嘅一股清泉

我唔係成日落住㗎

我炒 iPhone 6/ 6s 賺左 $600,000
高等義海哥果期

高登

返屋企打飛機啦

留名學野

Follow you 樓主

你係真發癲定假傻啊

金利豐一定有人頭倉啦

0.71 一萬股玩下

歐化佢今日升返我放咗 都輸5000
我1.5 入咗一手

巴打你咩成績

Btw 我鍾意你用粵拼

我用語音輸入
成撚日打錯字

屌你呀

繼續睇巴打日日賺

留名等星期一開逃生門

善長人翁 PHO 巴

祝你好運

有幾隻8仔都有D動作

我見到
醫生走咗 成個創業板精神晒

港交所就業績

可能驚到時講創版改革

依家爆下煙花先

繼續跟各位學野

琴日1分鐘插咁多真係好精彩

本來我公司都想搞上創仔
但係知道佢改辣個上市條件就不了

洗費最少都兩千萬

你幫我ok?

做大D直接上主板喇

依家個創板真係隨時變CONDOM

Ok
地址

我都係咁諗

ok u win

我去佢到開戶，排隊你又當我係john?

莫非見到佢排沽你即閃走？

指教下

原本以為20 頁最盡

開到3

就算你個牌係金利豐
我見到你買賣股數

睇你買得幾多

你太睇小連燈仔

食埋飯派

沈大師好笑到仆街

星期一新股 巴打你有咩睇法

叫咩名呀

馬田sir 成日鳩笑

留意半新股, 最近好多半新死股/ ipo價俳佪既半新股都炒起
即日升幅榜你沖入去都有得執
(e.g. 今日最勁既DCB控股 8040, 德益 8522)

唔係話彌明唔會再爆, 個莊家都係勁莊家黎, 但散戶愈黎愈多就煩, 成交量呢幾日亦都唔細,
我個人就寧願搏D 異動細股, 有D朝早快手追入都有得贏少少

倩碧控股有限公司
Simplicity Holding Limited

8367

份生意垃圾到震

今日食完麻酸樂

做飲食無一個 brand出名
人唔笑狗都吠

但係佢暗盤好似好把炮

其實暗盤可以反映啲咩

睇暗盤無撚用
可以做出黎

分析得好好

除咗咁就真係無用㗎啦？

真心問

點樣搵啲異動細股？成交量ok...
好多時啲異動細股，都係十點零先開始爆升，九點半嗰陣時未必搵到

可指教下。

當然唔係隻隻異動你沖都贏既, 都係講個搏字,
我個人就會揀D 突破橫行既,
例如8040 DCB, 你星期五朝早可以見到佢突破0.9 , 突破埋1.0, 加上買賣盤你會睇到唔係散戶買上, 一直有非散戶證券行擺D買盤托個價上去 (散戶通常用個D 耀才, 富途, 一通, 致富, 恆生, 中銀, 瑞銀(渣打) ...) , 咁咪可以嘗試搏下 , 沖要沖得快, 呢D 遲左少少可能已經幾格, 成本高左唔少,

另外有D細股甚至會破完頂倒跌都得, 好難簡單一句話鳩沖異動股就贏
死股番生個種我參與會少D, 蟹貨多, 影響莊家控盤能力,
破新高就有D 唔同, 起碼上面無蟹貨

最後就要睇埋邊個做莊家, 莊家有水喉推先有用, 有D垃圾莊, 錢又唔夠, 好多時推一棍就想賺錢走人, 廢到爆

狗年黑到震, 跟我買對家 sure win
前排愛康3.5入完就大跌，止蝕3.4走人，家下4.x
雅生活11.74高位個刻以為有機再升高位入完大跌到10.98之後回番d 我又止蝕走完家下升到12.x 最高去到ipo價
家下彌明又接左奧運聖火捧
希望再上番多少賣左佢當個教訓
希望樓主指點指點

雅生活嚴格黎講都唔叫細股, 其實你睇過公司ok 既話係可以坐下, 唔駛咁執著止蝕, 起碼有D 實業既公司

彌明就未必既, 唔可以排除佢chok上多一野, 只係呢個位入場風險確實唔細, 建議唔好太大注碼

我就係鬼遮眼大大棍隊左落彌明到

巴打下次落注時通知聲

你正宗羊牯格

早晨咁多位

J住 Erica 先

師父，點先可以轉運

早晨

睇準啲
唔好鋪鋪賭

Erica 正唔正先

已經考慮左好耐，經驗不足
希望下星期高開多次逃生門

隊上去就投降啦
唔好諗住全身而退

先派5位

0.75都走架啦，我唔再愛彌明

如果咁都有得執到錢，我衝上去幫朱太

繼續派下錢
大家話好唔好

蒙頭入閘 okay 既
風韻猶存

好

請起筷

遊戲起動條件 15正評

我會問一條問題
最快答中兼回覆該post又有tg link 為勝

之前派左既朋友無得玩

祝大家好運

$200

11now

假日無咩人睇
等我推一推先

欠四

首位正評可否獲取200元
新post第一開動炒熱大紅包

下個post 名：有錢派！妖股討論區

不了

Erica J圖區

中國古時戰國時代，出了四個名震天下的將軍，史稱戰國四大名將，請列出屬於秦國以外的名將。

廉頗
李牧

趙國的廉頗
趙國的李牧

恭喜

下一題 30正評

多謝巴打

等緊派彩😅

高位接貨好傷...

星期一會追嗎？

我諗仲有機會上多少少既
但係應該唔會破頂

Remaining 4 $100

個post 突然好靜

都未開市

有冇人用過事頭婆既產品?

你咩意思

唔追post 又想派？

收到派彩，謝樓主

想留名跟樓主搵食

收到派彩。多謝。聽日大家點？

樓主有冇咩股推介

沽 700

做落
Gogogo

唔好啦掛

有機

8473點聽日

唔夠錢買一手

無知一問: 咩係特別盤 ？

跌!

俾次機會上番d 啦好嗎

有無吉利call推介？

彌明0.71

73!!!

加注

樓主點睇

成交細到咁

Cls仲有得玩

開到3

入多手

推到0.8 我會正式同彌明分手

出事了

一早玩鳩散戶

冇啦冇啦

無得玩LU

再玩就比佢玩

你哋係咪on9嫁
一定彈少少引你買

隻野一定做返落去三四毫子

轉玩8367 大家點睇

沽 175!

175又玩完？

值博

好玩

走鬼呀

派落去

mola mola

SET左77放哂 之後就76頂
唉 蝕住走

走鬼呀你班超級大傻仔

吉利啵

上呀

成交縮晒
你地睇撚住呀

習大大，千秋萬代，一統天下

睇得好準

朱太我奶西唔叻但我肯學
俾次機會我啦

0.7走晒了，蝕左2皮幾
希望快d 大跌

我變左賺得千5

留意番

Erica 揸緊 max holding 75%
我地乾炒緊 25%

有賭未為輸

佢已經身家過6億了

唔係啦，如果跌返落去，佢都死

0.7鑽石底

願賭服輸，狗年輸緊3皮幾
輸番之前贏既4皮幾

cls
轉3326仲好啦 等佢飛起

鑽石底都講得出
根本無業績支持

點樣鑽石

3326?

馬田sir 你愛股
垃圾到

留意826

今日輸咗＄3000

15999升！真係可以考慮！
睇住佢慢慢升

點輸？

升翻

15999 0.18入。跌到0.15。
而家慢慢升返上0.18

我會加注

Morning

15999 0.19!!

彌明0.72

0.73

股壇黑氣石

仲strong hold 緊
等1蚊

8040兩蚊未

我放棄左，你有機了

我無入 好彩好彩

咩料，呢兩隻都買？

8526 點睇？

生意普通

引人入局？

巴打有冇推介正股長擺 收息既都好

一上市就派貨散水

閪莊

2318
5
700
388

得一手5仔。 收息都唔知有幾多

一年一股都有3個幾，一手都600幾左右啦
夠食10包煙

其實我唔明 派息係幾時派 點派

但會唔會派完貨又上番ipo 價？

有3個幾有1200蚊啦, 一手400股

上AASTOCKS 咪睇到派息紀錄囉

自膠，記錯200一手

你唔好炒股票

IPO 幾錢

0.26 左右

點解唔買

一定穿 IPO

咁我講得仔細d 我唔明截止過戶日期同除淨日有咩分別

你真係咪賭

1705
天仁茗茶點睇？

升！
我估

想問樓主點睇吉吉175

重貨put
樓主

Put warrant

所以話睇D唔識炒股既人學人炒股真係好好笑

上面仲有個連除淨都唔撚識就入黎呢個POST

真係笑撚死

我都話佢咪撚炒

1705 非常好

你有冇玩開抽ipo?

無

隻彌明無波幅，個post 即刻無聲氣

Dem番個靚Beat啦

生活百貨生活百貨靚女多
生活百貨生活百貨升幅擴

吉利（00175）母公司突公布持平治母公司戴姆勒近9.7%，引來市場對吉利與對方在電動車電池及設計等多方面合作的憧憬。惟德國報導報導卻，戴姆勒管理曾正考慮如何阻止吉利派員進入董事局。

個beat

兄弟姊妹們

30正評又派錢

師兄加碼吸引大家回流此post

考慮左好耐未跟機買put 輪
但外圍好似氣氛幾好
聽日恒子又2-300 點

我跟咗

樓主好好 主動解答
又提我呢啲新手有咩注意

有錢齊齊搵

好

加碼 $200*2

come on

1705 都係唔抽了

紀律 ！

但有冇得執番一萬幾千 ？

係咪要轉標題

睇埋聽朝期結
大市氣氛

推完個post先啦 屌你

搞破壞

隻野3月14先發售，大把變數
加上加息消息又消化左
無咩機會令個市大跌

玩吓揭尾故先啦 輕鬆吓輕鬆吓

創意台見

聽日繼續跟樓主搵食

一日一隻新股

Agree

今日新股點睇 8526
榮豐

最高曾見0.465元 曾升22.4%

自己搵暗盤消息啦

morning

我蟹左好多吉利

put 吉利

我call緊啊，又put?

燈板主

1110金活醫藥點睇

岩岩入左5手
點睇就唔敢講

美國炒到啲膏咁貴
突然股價升起左

幾錢入
呢幾分鐘又跌落去

蝕到pk

sorry, 我喺股壇黑氣石

短線見支持 1.52
跌過1.5就止蝕

我跟大隊1110

呢個價位無得輸

我知咁講好外行（which i am）

升啊升啊

入得? 1.55?

1041
己賺兩水

妖股黎？

1.52支持位
1.50止蝕
目標1.6

短期一兩日無咩問題

殼股炒起
琴日入左 賺幾千收貨

恭喜巴打，但睇落似妖股

咪又係殼股技倆

今日先知，遲左

Martin
我又加多左一注

175可能入?上望幾多

Put

下望

彌明生活 r.i.p.

Free fall 吧
我已經同佢分左手

投降

0.3-0.4 再買過

彌明！

入！

你入，其他人出
佢不知幾爽

巴打又想再戰彌明 ？

牛熊證唔識玩

樓主講下牛熊證一般點玩？

剩係知對後市升跌嘅買法only

同賭到大細冇分別
留醫幾多點打靶囉

打咗靶就玩完

係囉 而家0.045

咁即係賺定蝕?

咩撚野 0.045

8473有冇巴打未放？

睇左第2只 SOR

Me

即係帳面岩岩賺2萬2?

我相信未完 不過呢個信念黎
驚就好走
利申：得兩手

跌多啲走可以再玩了

我老婆叫我渣

蝕既唔買CHANEL 咁解

即係你點都蝕嫁啦

無L 錯

Channel 好野來

其實係咪個市跌

個熊就會升 再放返賺錢差價咁玩?

我係咁理解

預左同Erica 出生入死？
但佢袋左幾億

痴線 舊年去巴黎我打死都唔買
佢最後自己買

蝕少D咪走

仲未放

改唔切價0.215買左

呢個post可以準備沉

好彩入得100000

0.62

諗住平手走到算

蝕少當贏

繼續囉咩呀

點贏錢呀師兄你

我諗住再set 番低去2.10
點知㩒唔切就買左100000

整張加注圖睇吓

你唔信我呀

廢托巴

想知你用咩價入
我都睇緊佢個價 依家幾靚

C

幾錢入?

今日紅到咁 都咪諗住走啦

0.74

講左好多日，上星期五最後機會走

係唔撚聽，而家呢啲唔算跌，算比緊機你地走

同您差唔多
0.75

lunch

點極唔化

睇住我阿媽仲未走到 好彩冇跟姐

各有前因莫羨人

最緊要係

紀律

跟我屋企人 試下玩60750

放手，放開所有
彼此更自由

學識咗，好彩最後賺多咗

我被彌明玩死

你比自己玩死

咁你就需要黎明

瞄撚準未！

彌明救我

大跌400點

0.8入20手到依家都未走
有無一樣高入既巴打

走啦 撚樣

輸咗＄7000？

彌勒佛都救唔到你

0.85入0.7走晒
睇佢free fall

0.8 x200000=160000
0.62x200000=124000

紀律

我唔信坐1年都唔升返

可能一世

都升唔返

點解隻175吉利企得咁硬既

8392

0.55 入左3手
0.67 再入左2手

岩岩0.75 走曬

搵左成個月part time

吉利轉紅燈

咀你

你隻熊仔都已經變大熊

陰公。 早走左

又唔俾料

有講架

有撚

買 channel la

自私賺

買channel 啦 ！

0.6

收膠啦

1110尋日枝針咁撚肉酸都仲買

正股都未玩掂學人撚牛熊

你係咪記錯

我無玩1110

6.9入，預6.3就走，點知訓咗，插到落0.6就走。

𨳒得好

我無指定一個人

邊個中咪自己入座

不過呢個POST 真係幾好笑

每日入黎笑下都唔錯

仲有派錢遊戲玩

仲差四個正評

交流下，傾下計囉

未玩過牛熊怕打把，所以無跟機

60705係咁升

個市插佢咪升

指數熊黎

學識睇圖先玩輪証

輪都有間唔中玩下
但睇圖真係要跟各位師兄學野

食糊

多謝樓主

我知，無買

巴打點識搵到呢d股？

Fat fat la 幾時請食牛雜

隻吉利put 幾時放好？

幾錢買先

0.215
100000股

呢d買賣方式係咪好似正股咁？

i mean可以隨時岩價就買賣？

睇你想唔想DAY TRADE

可以留過夜

基本上一樣

到左收回價就全數倒落海？

係 一打就收皮

大家有糊食好走

再追60705走左 補返8473 -25% 條數 多謝指教

追post就有糊食

31800》29600》27400》25200

各區支持位
大家睇路

起碼有錢派

咁係咪要買指數PUT先

我買左

重貨put 佢老母

咁樣派錢大家會仲開心

小心貪字得個貧

on99乜都未睇走去試玩 手續費咁貴

等住聽日一開市打靶

冰火巴

連登清泉

你見我咁淆就知啦
300000股變100000股
吉利put我都仲未放

你買左乜

就係60705

打就應該唔會

睇聽日阿爺有無力喇

為左果一皮野 今晚打133搵金哥哥炸北京先

貪佢方便JA

下星期先開個戶口玩咁解

屋企人話今日玩呢只先玩下
有賺我就開心架啦

金仔同母習子而家好friend

因上述理由 今晚美帝升既 習子聽朝跌

美帝

快d派錢比細佬定下驚

報驚，今天有人搵上門接你坐洗頭艇

我打左133 冇人搵到我嫁喇

其實有賺就開心個市有大把野玩

只要有升跌就有得玩

呯蕉

差3個正評派錢

0.35沽左

-2

come on ！

30

玩過得嗎？

我做第一

$200 題

道教裏傳說中有36重天，36重天有三清，三清裏面誰人曾經下凡教化世人？

規矩照舊
正確答案加tg link

Go

元始天尊

太清

靈寶天尊

道德天尊

上網望過似係元始

小學雞
j8j8j8

應該話係三清中嘅上清，即靈寶天尊

正確

《大洞真經》云：「上清高聖太上大道君者，蓋玉晨之精氣，慶雲之紫煙，玉暉曜煥，金映流真，結化含秀，包凝立神，寄胎母氏，育形為人，母妊三千七百年，乃誕於西那天郁察山浮羅之岳，丹玄之阿矣！」（《一切道經音義妙門由起》）「太上大道君，以開皇元年，托胎於西方綠那玉國，寄孕於洪氏之胞，凝神瓊胎之腹，三千七百年降誕於其國，郁察山浮羅之岳，丹玄之阿側，名曰器度字上開元，及其長乃啟悟道真，期心高道，坐於枯桑之下精思百日，而元始天尊下降，授道君靈寶大乘之法十部妙經。元始乃與道君游履十方，宣怖法緣，既畢。然後以法委付道君，則賜道君太上之號，道君即廣宣經籙，傳乎萬世。」（《雲笈七籤》卷三）

其實太清也有下凡
我們的認知是老子

得一條only

追如

$200

請列出五個與古代名將韓信有關的成語或名句

加

無意中睇到 見到啲大戶好似想托起個市
訓左半分身家落去 3萬
唔貪心 一日內走左
雖然收市見到佢0.83 心痛
但係賺左就賺左
唔理

國士無雙

一飯千金

樓主點睇雅生活？
我12.26入左

胯下之辱
一飯千金
解衣推食
戰無不勝

巴打玩開8字頭？

得到了不该得到的，就会失去不该失去的。——韩信 秦时明月

弱者，才在乎耻辱！——韩信 王者荣耀

纵情山河万里，肆意九州五岳。——白龙吟韩信 王者荣耀

到达胜利之前，无法回头——韩信 王者荣耀

不做无法实现的梦。——韩信 王者荣耀

跟樓主同pho 巴打跟左隻8473 弓爾明
賺左啲 順便睇下8字頭

韓信點兵
多多益善

屌你
Google完都轉返做繁體呀屌你老母

取消資格

中

恭喜巴打

Copy 得好辛苦

無 tg link
慘

慘被DQ

慘
比下面偷你雞

自己反省下

主席，我會反省自己

跟議事規則

熊
熊
熊呀 熊

係就快，唔好等下個禮拜

我會熟讀條列

例

呢隻野炒得好明顯 , 唔難留意到英皇其實一路係咁擺哂明牌係買盤托住 , 沽盤儲夠一輪又一野掃清 , 暴力推上去

小弟 cheap cheap地買咗塊菲力

taste 80 蚊

準備煎 食牛等熊市！

牛扒post

我點會夠果位巴打勁

完成

食落去係咪乾乾地

壽哥

挑買禁小有咩用？升一毫都無用啦

聽日

熊

all in

你地係咪唔洗訓

唔係呀 好多汁

熊

但係相比上一次炒到上$2 , 上一次極少出英皇牌咁炒上,
今次就擺明車馬咁托上去, 成班友好份子霸哂個買盤

仲有冇推介？

股災啦，事但買隻都fat fat

今早全部都變左肥熊

壽哥正仆街

樓主你隻熊放左未？

0.54 molamola

樓主正仆街
我訓身熊

熊 Fat fat

好肥

隻吉利好唔合群

仆街吉利
好硬

扯晒旗喎

吉利

今日有冇咩推介?

留意左隻1826 呢隻升跌都幾多

恆指跌幅收窄

唔敢入了

當然唔係家下入啦

唔使，不過都仆街啦

吉利肯回未

Fat fat la

這些機會不是我

我唔信你咁快沽

紀律
賺咁多仲唔走人

乜野事

紀律

樓主話睇29000

8473好時機

你係朱太放入黎既卧底 ？

馬田入左幾多？

仲入彌明……

呢度已經有唔少高J苦主

20000 熊
all in

上左好多已經

家下入會唔會太高追

阿爺會唔會強力托市

跟 跟 60000 股

本細

睇下午再跌？

上面呢幾日走資，應該仲有跌多少少既
加上如果美帝仲驚緊3月加息，穿30000應該無問題

加息就加硬㗎啦

少少地跟左巴打

巴打目標幾多

睇下係加3次定係4次

自己諗啦屌你

港交所業績咁靚都無用 北水話事
睇跌！

食2格都和味

熊軍全面進攻

我覺得隻騰訊會落去殺埋420-424.99 d 重牛

ny巴訓十幾皮...回緊..

快手咁走左轉8473

過夜否？

有膽色

過！

跟！

304xx好多肥牛 開餐啦

食左你先

勁假時段又抽高番

殺啊

行動支付
但外圍期指好似升緊

持

外圍期指？

期貨指數

唔太貪，跌多3-400點都滿足

咁唔叫大貪

100-200 點 微貪
300-400 點 小貪
500-700 點 大貪
700 up 極貪

跌多400-500 我就心滿意足架啦

穿30000

穿29600 睇27400底

fatfat啦 多左3000 蚊

我要請樓主食飯

今日走流走左3.5億番上去
希望個勢繼續

Fat fat la 擺番圍啦最少

譚仔放題！

食到你窮
Omakasei

竹生，腩肉，魚腐，3少辣

輕手啲啦

跟樓主熊 帳面升3000

多謝樓主

譚仔放題啦好無

食咁辣

一般都5小辣，3小係極限

不如搞個網罪

幾時

罪

等你帶我地去拉下頭馬威威

咁大個仔未去過馬場

今晚繼續出料

馬仔？

中

不沾波馬

你戇鳩
一樣咁賭

牛熊就真係賭既

波 我就戒左， 馬間唔中一兩場 10蚊睇下自己眼光好唔好

樓主今晚有料

上星期先輸2雞波

買左阿妓 ？

日職開leag咪玩下 瀨野囉咪

信樓主

19:10 搖撚準備

good luck！

料呢

樓主買返拉果隻馬

撚呢？

搖到就甩

慘痛

好彩補左飛

又fatfat

3場1 巴基小子

係人都識買

無左影啦

我真係好黑 sor 巴打

4場2

5場 4,3,1,5,2
1拖432

中3隻喎
可惜1拖個條就收左檔

歐 美 全綠.....

定啲嚟

既意思係咪話緊我
定d黎 聽朝一開都啪哂d熊 唔駛諗咁多

轉燈啦道指
唔驚

正 聽朝食得！
睇下樓主食唔食左先

道指紅啦
日經又紅
聽日見熊

樓主睇29000

31800-29600-27400-25200

杜指又300幾400

佩服樓主 捱左陣價都無走

開市再追熊 ？

乘勝追擊

Ok gun

琴日美市早段個心真係1516

美股升

港股

升/跌？

早晨樓主！

波士早晨

照舊500點左右就ok
咁樣就有機磨埋聽日

早晨！

早

買咗channel未

出差中

今次去東京

去食架妹 ？

隻QQ 做咩野

開綠燈？

一開閘升12.x
Now 5.8

各位早晨

無事！

仲有冇邊隻熊仔推介？

勁假時間全線轉紅燈

我都想知

講下姐

隻吉利硬硬淨淨

57325

加速

所以我投降了

射佢落黎，唔該

仲未走
睇下平唔平到手

低開367點

開跌36x
加速到500up

巴打們

57252 入唔入得過

追熊仔

樓主 會否食左先
定真係等穿30000

無擺過夜

一陣9點半

等第一個關口
29600

弱
廢

跟

ok

冇追到，而家入入咩號碼？

多謝樓主
跟晒兩隻,但隻19275郁都唔郁下

隔離台有人post 雖然殘體但都幾值得參考

擺咁耐？
穿30000起碼要下星期尾嘅事喔，巴打唔驚？

唔驚

彌明爆上

hihi今朝一黎再追j左57325

精彩

又回返上去

最好回到正數
咁就精彩

0.201 清左隻吉仔put

爺爺托市

買唔買熊好？

開市跌380
隻熊升左50%
走唔切
就回返上去

巴打們加油

走唔切

彌明又回少少，又可以再入

之前隻彌明搞到一頸血
家下cover 番少少
最重要係多謝樓主

唔好玩佢啦
家下都幾高位

咪啦

俾隻吉利撚狗咁撚

唉追乜鬼熊 打和走哂佢算 打工仔都係玩唔起動物

我要買鈷礦！！！！

追就唔好啦
都未見過樓主話要追貨

賺差價都正
10分鐘上落一毫

利申：垃圾唔敢玩

睇落係正，但小心出事
企錯邊就係咁先

轉燈

樓主坐緊飛機 ？

做乜又轉燈
7代目托市？

落機嚇鳩死佢

係

好彩走得切 淨蝕百幾手續費
小弟心血少 正垃圾 都係唔夠班玩住

8473 係咪有人有貨要走？

綠色了

我希望托唔到幾耐
入左熊
今朝走唔切

我覺得起碼今日都托得起

估到你就叫我聲爺爺啦
但家陣北水南下，淨入12億幾

入8483

望既姐
我都希望中六合彩啦
btw 琴日道期 跌成咁
呀爺托起 啲人借機會唔會走貨

準備 逃生門已關

Jal 有機上 WiFi

q

D 貨走左未

無走過

我都無驚過

熊軍 瞄撚準備

都係要睇QQ去向
家下佢一隻頂住

琴日啲大戶 幾百個幾百個咁係42x個陣入市
今日都走左好多啦

lunch過後

如果再上去31,200 再加注

一係大勝 一係陣亡
熊軍

進擊！

進擊的熊軍

大家留意723 永保林業舉動
新任主席係殼王外甥女
以前有炒殼歷史

升佐咁多

仙股，想搵火棒手

我兩萬本 可以賺到幾多呢

坐穩
而家好高風險

我諗緊轉唔轉倉做 31800

隨時輸晒

收到大佬

近牛熊真係賺左就算了

樓主果種係賺大錢既膽量
我就好淆

只求賺餐晏仔
動物升跌好快
一分一秒都食緊驚風散

下午黎個反cup

名仕4.483!!!

明明綠燈

0.65 入左弓爾明 3手
見到啲大戶0.68 69 入好多
岩岩0.71 走左

每日任務（1/1） （賺$500）

每日賺錢係開心既

純粹分享
你可以留意而唔入手

估唔到 Erica 仲咁堅

大波夠堅挺

我呢啲貧苦學生 賺餐晏仔都好開心
一陣落去食m記 叫加大再加海鹽檸檬

無咩好買

插落去

QQ 440個位好硬，一跌又托番上去
佢唔跌，恆子好難有大跌幅

7代目托市？

放心 小弟有信心

2點前 穿440

穿左

一直有人追qq
跌dd 又升上去

8483 咁快散水

好出奇咩

日日都百億成交架喇

PHO 巴打

今日個市推700 撐指數

小米傳上市隻388都唔算彈得勁

後市真係898

388上過一陣但家下回番
小米好似中港都上市，可能會減ipo掛
所以d 人有少少失望 ？

隻名仕
插到咁應既

我都睇緊
一棍打番落去

咁既垃圾都有人買

垃圾先好炒MA

如果個價PRICE IN左小米上市

388應該唔止300

冇買
淨睇

彌明上。。

屌你止左蝕先升番

走得啦

0.78!!!!!!

今日.65 入左3手 .71走左
依家.75
從來沒我份 炒股好過做人
我卻似碌撚

算啦
我尋日59 入63 走咪又係咁
有錢賺就得

搞乜

要賺盡就好易蝕盡

8337

八婆呃我感情

大家點睇聽日

今朝一開市0.215入，10分鐘後0.31走咗

繼續紅燈

仲入唔入得過

0.25想入

set 左幾日0.74放都上唔到
都係0.71放完衝上0.78
不過認同師兄好難次次賺盡嘅

又轉燈

明明紅燈

0.76 入
0.78 走到

我中午前入1103，0.2入，頭先0.26走咗
賺幾舊水都好
8337爆升咗兩日，依家仲入應該有危險呢

好在隻熊仔走得快
又轉燈

而家0.27入唔入好？

0.79

唔好再睇啦
傷心

57252 入唔入得過
熊仔

0.81

0.83

1蚊

0.84

入藍籌 入藍籌 入藍籌

條八婆撚狗我

係佢啲兵撚你

早兩日升咪好

個度2皮幾，真係可以買個包包

今日係發神經Ｄ 銀行入場

NY 巴d 熊點

隻QQ引完人買熊就大爆發
完全無咩特別消息都升到咁

比國家隊撚狗咁撚

有冇人追？

擺過夜

反正都唔知6成

睇錯野

當時0.84入

而家0.81走到

開心死

你真係好彩

有預感
1530 有一大棍毆落恆指
開始今年跌浪

預感

收市跌300 點

仲有無人高追

幾時真熊，等左勁耐 啲野都一早park哂

睇唔透聽日個市點樣
今日瘋狂轉燈
諗住買隻熊等聽日

放心我覺得收市實落翻

今日肯定紅燈收肯

預感

你買左邊隻啊？

0.7分左手，唔好再講

57244

毆呀！

預感

75入 78放

下午開市個下差d 俾隻QQ 引我買番恆熊

me too

驚聽日夾 睇定啲 隨時轉遠啲
留意今晚外圍

樓主小心小心

創仔小強

外圍即係？

道指？ 仲有 ！？

恆指 31000 了

我無睇錯
玩完一水 第二水太危險

朱太唔係要夾份買中環中心咩？
仲有錢炒高隻野

殺熊時間

巴打終於上番水

朱太無再入, 呢兩日係HSBC HASE 個堆入課, 佢地應該唔會走

收市升300先真 屌

輸死佢地啊

QQ 準備升20蚊

買左熊
一買就升到咁樣
打把啦 打把啦

好過我貼錢俾彌明買包包

上星期0.78 入，放唔切
今日終於都走到

第一次買股票, 賺幾千
多謝樓主

0.83 cls!!

我之前蝕走

邊隻

痴撚線架，完全諗唔到升翻

未來藍籌，超越大劉

到底發生甚麼事

巴打用咩apps睇到？

應該話呢排個市真係癲撚左, 要升唔駛原因

我睇富途牛牛

串流報價？

開左戶先有呢個功能就

搭緊 skyliner
訓一陣先

擺10萬蚊先有大里市睇

睇落幾有用

富途就算唔開戶個APP 都好好用下

充足睡眠，為明天再戰

恒生：沽出50萬股 57325，成交價 HKD0.04，共沽出 50萬股，未沽出 0股。S419042

投一半降

紀律，唔係連渣都無

都話呢D股要升唔洗原因

只要個庄未離場佢點玩都得

都唔知邊個莊

午市後插180 點個陣走左
$0.09 買入0.08

可惜既係自己又貪心
3點半入左隻熊
佢v反彈升200點
就黎打把啦

好波

最衰我出trip

食件架妹出出氣啦

佢都冇心情食架妹啦

轉左 32,300 熊
恒生：買入13萬股 68459，成交價 HKD0.145，共買入 13萬股，未買入 0股。P523311

祭一祭五臟廟先
小籠包

好撚肚餓

去到日本做咩玩劣食

咁依各位嘅睇法 呢個價位入唔入貨？

好撚餓
求其買咗個外賣

其實幾好食
個雲吞有胡椒湯底

梗係唔好入啦on9

加多罐朝日or 麒麟 啤啤佢先啦

歐洲跌到仆直

尋晚道指夠跌到仆直

大媽老強救市，都無辦法架

e隻等佢股價落番3毫，入黎長揸好冇，條數幾靚仔

推獨角獸上屎

狂頂狂推上四萬都唔奇

我唔會short 只會選擇離開

升屎有乜咁奇

如果今晚大跌 會好出奇

牛2 abc浪
震完先上40,000

整番杯啤酒慶功
8473 我地炒得好成功

袁彌明間野月頭都會推新優惠

前排搞左連續幾日全場88折過幾日就衝上0.8

我諗月頭月尾個價會上落大d

依期咩分析都唔會岩

朱太未出晒貨搵人炒返個價上去咋,等聽日幫佢收貨啦

炒細股唔駛睇基本面, 慳番D時間
有時留意下D 買賣盤, ccass 仲有D用
(雖然朱太呢D 勁莊唔會咁易比你睇到)

跌得番 3毫就有唔少蟹貨,
除非長線業績真係好勁, 市場又認同先得 (港股好多實業公司被低估)
但係其實長線有好多其他選擇, 未必揀佢

好難落番0.3掛, 我諗0.5-0.6徘徊

遲d跌番又再入d, 長遠應該可以上1蚊掛

前排去幫襯見到成班女人排曬隊買枝4千幾蚊的美容棒

SOGO第二

彌明生活百貨 討論、派錢及吹水區 (4)

連登巴打一人一罐啦

好消息 美股插撚左四百幾 唔洗打把！

好

等我熊軍大勝
不醉無歸

插落去
我隻熊唔洗打把啦

57244

琴晚0.04入
岩岩0.085走左

每日任務完成

今日唔睇股lu

唔睇都好,重升左

大家可以繼續睇 8473
我岩位會再入

個莊好勁

知道